全民繼續Airdrop！11月2日流水式集會「求授國際，堅守自治」

好多人都仲未知星期六11月2日有活動㗎！
好多人唔上連登、唔經連儂牆
但係一定個個睇電話
打工仔放lunch airdrop 又得，搭搭下車airdrop 又得
你drop 我又drop，大家齊齊drop
最中意share 靚嘢出去，我一陣放lunch 就airdrop
大家有又靚又清晰嘅文宣就share 比各位手足啦！

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

自推

Airdrop 呀!!!!!! 咁先炒得起個場!!!

你airdrop 咗未

112

推

推上熱門

番工搭車又係airdrop 時間啦

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

？

Push

112維園見！！！！

幫手

Tui

又放工放學時間啦

呢幾日真係好奇怪，所有11月2既post都沉得好快

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

推行動po

好耐無見有人drop

up

112 維園見

以前有好多人開住airdrop，而家日日返工放工搭車都唔見有人開

推呀

1102

pish

冇airdrop#adore
利申非iPhone

我又airdrop完啦

同感

airdrop airdrop airdrop呀

Airdrop!

112集會run down已出：
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 (美國集會已批不反)
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 (紙鶴活動已批不反)

全球45個城市，17個國家同步響應；
112，香港人，全球見。

推！